# step motor
##Подключение мотора
 - Прозвоните контакты шагового матора и найдите две пара контактов таких чтобы контакты пары званились между собой
 - Подсоедините провода одной фазы к пинам A1 A2 а другой B1 B2
---
###Будьте внимательны 
 - возможно контакты драйфера B1 могут быть связаны с пином другово название на плате в таком случее доверяйте драйверу
 - подключать и отключать мотор нужно при выключенным питании 12-24v
---
---
##Настройка тока 
 - крутите потенциометр чтобы между ним и землёй  было напряжение равное половине тока для шагового мотора
---
###ВАЖНО
 - При измерении касайтесь самого потенциометра а не его пинов
 - При измерении подключите на плату питание от блока питания 12-24v не пин 5v
 - Это не ошибка напряжение равно току для мотора пополам
 - Ток надо искать в характеристиках мотора
---
---
##Подключение  arduino
 - Подключите пины 5v -5v; gnd - gnd; dir - digital pin; step - digital pin
 - Соедините на плате en - gnd
 - И питание 12 - 24v от блока питания или чего либо другова
---
##Залейте скрипт в ардуино изменив значение пинов  step_pin  и dir_pin   на настоящие
---
#Всё
